[
    {
        "randomId": 261
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    }
]